（拋磚引玉）呢張關係圖只係冰山一角，有冇大佬解救！

背景故事：
我和一個寡婦結了婚，她已經有個成年的女兒，我叫她繼女。
我繼女和我父親結了婚，所以我叫我的繼女做後媽，而我的父親成了我女婿。
一年後，我和老婆生了個男孩，他是我後媽同母異父的弟弟。
我兒子叫我爸爸，而我就叫他舅父。
我繼女和我父親又生了一個男孩，他是我弟弟，而他卻叫我做外公。
我是我老婆的丈夫，而我老婆卻是我後媽的母親。
而我則成為了自己的外公？

so?

多謝呀公！

已like